有冇00後既人都係咁？

每日朝早一醒 完全搵唔到生存意義 好攰
心好撚空 好孤獨 但唔寂寞 因為起碼仲有自己陪住自己
就算身邊有朋友 但都覺得所有人好虛偽
完全唔想出去面對一切 面對人 同人溝通
連摺係屋企攤係將床都覺得好撚攰 好撚頹廢
就算平日要番學 番到去都係要笑住面對所有人 包括屋企人
番到屋企入番自己間房既時候 每秒都問緊自己：究竟我生存意義係咩？姐係點？dse考完就無生存目的？好鳩戇
我都好迷惘

得啦叻啦

臭閪

做下運動啦ching

中學雞感性時期

ig呃like式文章

系

利申：00絲

得果十o靚歲，毛都未出齊就學人扮看破紅塵

１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。
一切已經看得很開，很淡
在這荒謬的世界，是否悲哀。。。